(有圖) 其實年頭已經知道今年會有事發生

講咗好多次，又有人話係癡線有錢佬徙廣告費

我都唔信

唔明

走資預告
呢個係最流行嘅講法

2003年沙士嘅時候年頭都出過呢個廣告 跟住個廣告消失咗十六年 今年年頭再喺cctvb重播

果然一出呢個廣告，香港果一年就會有大事發生，唔到我唔信了

請推行動post

????

可能一直都有人潛伏響香港等做嘢
呢個廣告就係代表叫佢地做嘢…

垃圾po

唔提差D唔記得
一提家下有D寒

Trash post pull

真係解釋唔到

上年聖誕左近就有啦